英國文宣

唐寧街10號

西敏，大笨鐘側邊

英國連登仔唔好俾佢停
繼續遍地開花

7.27元朗見
有巴打話3點太遲 麻煩可唔可以send最update圖比我？
我想幫手做宣傳